歡迎考車fail嘅人嚟傾下計 暨 153爸爸尋親區(18)

青山醫院永遠榮譽病人初見

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打

等第一次考
雀仔巴
狗官153
兔仔唔識叫
閃閃星光

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮

自己洗啊，抹埋籠 唔鐘意比人洗

擺係頭頂好賤呀你

洗成2個幾鐘咪好鬼辛苦
自己洗係咪要靚些少既吸塵機先得

開post唔係唔擺下嘛

兩個人會快少少
我洗得仔細姐

有鍍膜唔太污糟其實落水沖乾淨都得
洗洗下唔覺架

吸塵機有得拆出黎用個d ok啦，地氈拆出黎凳走d塵再吸 is ok

洗到立立令好治愈

企喺出面好耐

佢真係曲街嚟架

唔入黎咁賤啊嗱

今日食咗花膠炆冬菇

以前都係我洗ex啲車，除非唔得閒先比人洗，我有潔癖好怕污糟

鍍膜真係幾好

漿著個口

好好味喎

個名係發生咩事

你係永遠榮譽會長

阿木黎架喎，佢揸車，你洗車，好有前途

我中咗3次嗱

正啊花膠

我呢排日日食

我係會長，你係病人ok啦

無開過一次post

一齊抹，我好怕污糟
出面抹得唔夠仔細

扑死你扑死你扑死你

咩無呀
你哋睇唔到咋

我要洗得好乾淨

怕

姐係無

幫你d仔女gathering

人都無

有

我地求其買左支塵棍黎用
結果真係麻麻地
冇乜吸力

咁豐富
我12點先食完麵
而家又餓
諗緊食乜野下午茶

想問下 今年係咪唔會再有車考？
原本下星期考
而家打去個hotline 又冇人聽
係咪等電話/信 ？

係 我架車都有做
方便好多

食仔

你而家先留意到

肯定冇得考啦
政府個WFH都話去到1月6日

今年冇得考架啦
下年亦都唔知幾時先有得考

唔似你得閒就去建興
我啲TEA係正經野黎

爸爸得閒就去建興

最撚驚佢 無神神 一個星期就叫我考 屌臭佢老武

咪屈

應該唔會咁急架

是

做嘢呀蛋散

佢通常都會早啲通知你嘅
應該都起碼一個月

冇屈

我都係
仲未收工

31號冇得考

入來旺一旺個post 先

唉...想搞學牌

下午茶時間都唔放過

呢個應該唔會
你唔駛擔心
你驚延你3、4個月好過

真

節哀順變

要續？

唔係....3月學車要整定姐
諗住叫學院幫我搞

你搵佢lor

唔知拖到幾時，好想拿拿臨搞掂

我都係

咪問吓佢係咪自己學車嗰個阿Sir 同埋問佢幾時整牌同埋上基礎訓練

學院搞就好方便好易

我都明

雀巴邊間?

佢女嚟嘅咩

WhatsApp囉

同我哋一樣

快啦

仲有半個鐘就收工

爸爸會唔會精盡人亡架

絲打食咗咩?

細佬返邊到?

之後有乜做

雀巴學咩?

聖誕有冇假放?

番屋企打機

本身冇
但啲同事個個都話唔番
冇人番公司應該都唔開

棍van

沙駕 我係雀絲

冇 但係三工

姐姐在港島
仲以為你嚟接姐姐

好開心喎

偽雀屎

岩岩先開始食
求其食多士咋

如果你三月有得學
我哋真係有機會碰面

吓?就放工嗱喎

姐姐開到聲
細佬邊日唔洗番工一定去接你

羨慕

新post lm
訓醒了 今日早醒左

唔可以咁講嘢
大大方方嚟打個招呼

然後真相係你日日都要返工
姐姐知架

你唔好再咁恰佢啦

你真係好犀利好食得

但我好瘦

直立式

唔洗等放假
盡快send
啲阿sir好好的
我嗰個幾夜都覆msg ga

可能我哋三個真係有機會撞到

我知

等政府wfh完先會再有得考，你個case等改期 你之後會會收信通知新期，同定你師父講，叫佢安排車比你

都真係有機會

洗唔洗幫你打個蠟

你190 好易認

落雨後，有污衊，有雀屎要清左先

我放假啊

係阿sir嗰啲時間搵我
佢哋唔得閒自然唔覆

其實會有架，你駕院定出面師傅，我兩邊都聽過有，所以唔好唔操車

幾時有
分两枱
你無份

依家佢會叫你自己去搞學牌都似

同埋你最好唔好咁早上，3月其實都話唔埋

知係知無我份先嬲

其實整定都差唔多啦
3-4月果d 應該會如常開考 係 之前果d 先改期啫

咁你嚟沙駕揾我哋

組隊幫你開路escort

明既
有棍絲

開路

呢個啱
真係要整定
勤操車

我係屋企

我會用人手 衝出你車後面幫你閘車

你嚟前先隊林你

我都係
farewell都後補

係咪想過唔到年

做左膜再打蠟姐係乜尻都冇晒

好快無190. 就嚟比人打跛

無左個性誕party 同 武肺搞到我慳左好多錢

是
做咗幾多錢

係佢夜媽媽覆我咋
關我蛋治

好細一個洞咁 已經唔係痕

學野唔計

都幾差野
無記錯的話

牌整定，考前一兩個月上，一係一星期一野咁

幫你都隊？

我同2千轉sis 一人一邊幫你開路，差架寶馬就bba 都齊了，夾著你行

咁又唔係
我一個星期都係番四日啫
姐姐你今次估錯了

隔離條鬼妹d香水好香

bmx ok?

原價9000，買車平一半

我要所有倉熄燈一個星期

我個fd架單車有寶馬logo ok？

越瘦越食得勁
因為冇後果

Bmw bmx

終極路權撚

揾人踩單車起佢前面，佢咪焗著要慢囉

點解要咁做

Sure

狗猩連豬咁圍著初見sis

我老豆早幾日將架車停左係樹下面
然後成個車頂都係雀屎
抹餐死

無幾多間，實揾到你

有冇快手用水沖，酸架d屎會食走個鍍膜

總統級待遇

叫佢租架 bmw 比我渣 就咪成事囉

想揾我做咩
你有咩問題

做乜

wfh

gay

費事自爆

鬼妹唔襟老不了

今年聖誕夜晚都唔出街
係屋企玩煮飯仔算

mix點同

佢ok架

咩問題，我冇問題，你有冇問題

唔係純正

靠害

真喎
單車無敵

比你放係車架
隔離post 有師 職業司機點解決生理問題

放假好爽 不過聽日後日要返，屌佢老味

已經花哂
佢而家頭痕緊

爽

真，30前要上好上了，之後急速老化

女朋友可以老婆不了

我有同事抽過大支裝可樂3支
抽之前仲話係「大」獎
抽到之後先發現真係好L大

佢真係拎走？

兩樣都唔食

有人叫你食

非基

扮乜

我冇問題

我唔洗揸車揾食

雀屎應該用除雀屎劑射左再抹

遲下拎去補鍍膜囉

有得飲，都好

好似就咁放左係公司請人飲就算

貴到嘔 又跌錢

如果佢夾硬清，車漆都甩，就

又唔係你比就算啦

車頂無野嘅 鬼睇你車頂咩

我睇 我睇埋你車底tim

真
我職業係女兒

都肉赤啦

咁跌幾多關你咩事

架車自己既心疼下都唔得

真，一粒石仔個心痛左一日

自己嘅又唔洗比錢打理

身為女兒既我乜都唔識
所以唔駛自己打理係好合理既事

好過份 uncle寵壞個女

你條屎忽精炳少一陣都唔得㗎喎
你無友誼啫

呢個我明
我真係明

之前間公司大獎係隻勞力士

嗰隻只一隻狗

佢唔係肥矮毒
佢係一舊煤炭屎

細佬
你肥定瘦架

咁邊個抽中

佢gay架

幫你洗存在感

倫敦金？

BLM

咁正

我已經好夠存在感

梗唔係啦

好似hr
唔記得嗱

扮

左手交右手

你叫爸爸寵下你

真
日日撩交打

係咪仲有跑車一日遊送

咁大間上市公司
區區一隻勞
簡直碎料

唔係我哋department
不過我都中咗三千現金獎

利申：講緊倫敦金 唔是講緊初見絲舊公司

某巴唔好想挑撥離間

現金獎我淨係中過幾舊水

搞掂老細應該365日都唔成問題
佢哋住淺水灣大宅

嗰年賺好多呀
不過都拜同胞所賜

不了，老婆會寵我

唔撩等幾時

我公司咁多錢咪又係咁

唔得一早話定我先

3千，抵啦

要一早閂定閘

無啦啦哂恩愛
打佢啦

無嫌疑點會比人講

咁凍唔晒點得

女朋友會寵你

唔好學初見咁暴力，
唔好學2000轉咁係咁轉

真係要
蝦我冇拖拍

初見姐姐邊度暴力
佢係呢度對我最好個個

btw2000轉絲咁轉法係咪會轉到好暈

佢成日要攻擊我

2000轉sis 係見到佢個名我就諗起轉數錶

唔好話佢
我有時都好想攻擊你

轉數錶

點解要攻擊我

因為你巧擊禾先
而我呢啲唔係叫暴力
係叫自衛

知道你鍾意斷章取義

咩係咁轉
咪屈

因為你抵死

無錯

你是咪又想盲

豬持豬持

咪係

梗係

快啲搵返個男人啦

你個d叫燈蛾撲火

唔好啦我仲想留對眼係度架
唔好整盲我

雖然話而家考試停左
但沙駕仲鬼死咁多人學車
我阿sir好忙

斷jer取義既係你地

我非基架

自轉定公轉

你死開

點解啲人仲繼續學

我死都要攬著你死

屈基

唔學多d等間好似你咁嚇親

答案好簡單
因為你摟打

你地咪一樣

唔豬點解
問阿sir佢好似好full ar
嗰日臨時臨急比咗堂我
但我約咗朋友做瑜珈
無去到
而家好後悔
好想揸車呀

2000轉夠行車啦

我呢邊少左人學
平時星期六出車要塞勁耐先出到去
而家好好多

好多改期，個個都full 架啦，有得上好上啦，重瑜珈

無左班垃圾家長車，出車快好多

冇
我地好善良

點解
我欠咗你啲乜
你攬你老婆啦
所謂嫁雞隨雞嘛

剛剛先話閃巴基

咁大鍋
我聽日就去搵呀sir約時間

我要阿sir呀
我要上堂呀

我唔會比佢死

我都係帶翻你落地獄

又走人堂

補鐘啦你

唔知沙駕呢
但我阿sir好忙咁

我而家後悔死

恥笑開始

一樣好忙

你死開
我上天堂的

上咩天堂，無位留比你

對唔住囉
我而家知錯又勁後悔
我要阿sir就夠嗱
堂呀上堂呀

快d約下堂

笑乜差野

你就無

要等阿sir覆呀
佢話要安排下

笑你傻

無得你上了

有得揀一定揸車先

你又真咩啊

都話你摟打
我非基

非基同志

我都怎話你真非基

非

冇
純粹話你摟打
同重申一次我非基啫

咁我唔話你唔係基了

我想揼爛部電話

我已經超後悔

點解唔揼自己

咁我唔話你唔係基了

咁先係架嘛

唯有再等下啦

逼我做衰人

想入職

因為佢係一個壞咗嘅人

誠實係美德黎

男人既友誼

就係互屌

153
你同我縮返入去

講事實又唔啱聽

同意

2 咪車呢

就係gay

8000轉

前公司嗱
而家不了
靠同胞發達的

我幾時壞咗呀

你違反國安法

成個人都係

幾時都壞

那有
拉我啦咁
無堂上
無意義了

你冇約佢咩

揾多幾個師傅囉

邊個叫你唔上堂咁低能姐

你好嗱喎
我點知佢咁突然啫
又要同多幾個男人相處
好麻煩呀

你第一日識得佢咩

有咩要相處

你两件蛋散先最壞呀

而家只有等

但係你係有一個確實嘅時間㗎嘛 你冇同佢約定咩？

嗰個係你同153

男人相處有幾難姐

難得過女人

從來都唔鐘意迫人

唔好再恰我

真 有一堂係阿嬸教真係好嘈

你話呢

我教著你先囉

埋定個位啊，後鏡，撻匙，極力子啊，廁所棍

冇

非常基

你非智專？

佢未有時間再比我住
話要安排一吓

唔係呀 教我咁啱嗰個好似放假

但你就好鐘意屈人

。沙駕啲女導師唔得

講事實又屈

唔想再見咁多個陌生男人
對住你哋都夠煩

不了 但係見過有私家車 係後生女教

下?你唔同師父架?

我見你幾開心啊 又要屌又要玩

你件粉皮

一堂咋嘛

我就唔鐘意屈人嘅
你講個個都唔係事實
講你又話屈你

上佢車

可以

個你地肯定冇我份

教你又粉皮

幫你開路又粉皮

我講嘅就係真理

真你個頭

你條粉餅又屈

下?咁都得架咩?
我沙駕阿sir真係一流

係呀佢問我有冇問題 我話冇乜所謂

佢好咩 沙駕個啲好垃圾喎

我唔識男人係gay對唔住

我非基
有心了

都啱嘅
你淨係識姨姨就夠啦
識男人對你冇好處嘅

因為你gay，唔怕

我非基
係因為我善良啫

我都係好人，我都有同情心

哦，你自己話無所謂原來
我個阿sir連踩十幾日
唔放假返嚟幫我補堂
真係想比個抱抱佢

我嗰個好呀
温柔又有耐性
沙駕都有好嘅

但你又reject人

wt

我對你咁好

我今次都想揀死自己

我幫你

好

如果見到 可唔可以抱下我

唔可以
因為我係個壞咗嘅人
我淨係會抱阿sir
如果佢肯的話

我唸我要多少少時間先feel到

原來係咁

佢嘅極限係2000轉

你係基嘅 大家都feel 到

早晨

非基
大家嘅感覺可能壞左

大家都早晨訓左6個鐘
又要食早餐了 (加大量芫茜)

岩呀 眾人皆醉你獨醒

芫茜

有無道理 你認唔諗同先

認同
緊係認同啦

恭喜你 你又認清左自己啦
又一次成日面對自己

正呀x3

很撚正

有冇人今日要返工

基因 問題

你要番? 慘慘豬

Half day work

收皮啦 收皮啦
要坐到6點

仲咩啫

我哋可以一齊打邊爐

我奴工

好多茜友 好開心
可以同檯食飯
唔食茜就分檯

你快啲msg阿sir呀
佢哋唔會主動提你架
如果唔係有排等

我要自己一個坐

非茜 行開行開

玩得開唔開心呀 e 幾日

茜人

今日先開始玩

我走

佢玩多陣要溫書啦

醉曖奶茜

行開啦

Boxing day先温

溫唔溫得切架

冇曬人

唔知道

加油
捱埋佢就得

你係玩得最多果個呀

今日早起左
多左同大家接觸 唔知今日會唔會爆post 呢

不知幾好食
你唔識欣賞

香好多

我唔駛

係
我認
但我真係唔鐘意食

閃巴好可憐
被排擠

真男人同真女人就會鍾意食

咁我的確係唔食嘅
冇咩事我行埋一邊先

第時有機會一齊打邊爐
我地將所有豉油加芫茜
湯底都用芫茜湯
到時就可以訓練下你食芫茜既能力
食多幾次就會愛上

即場灌佢飲三碗先

我應該會喊岀黎

你都係想我死啫

皮蛋加茜一齊食

飲完會返生

我唔想死住
大家手下留情

一句阿sir你好
想約時間囉

諗起都覺得正

姐姐食唔食芫茜

體會到我地既用心涼苦
感動到喊

咁碗湯交番俾你先

一定係咁

絲打

呢招仲辛苦過出櫃

基定芫茜

大愛呀

小朋友先做選擇
我兩樣都唔要

唔辛苦
閃巴話好感動

連姐姐都要分開同我坐

哭𠹌左添

我都唔食

正常

駕駛學院可以直接比現金

爸爸點會唔食

細佬
你竟然同153一對

直接落沙駕啦
要唔要我陪你

我都想

好似係唔得

屌⋯⋯山長水遠入去
開張本票算柒數

言下之意 唔食就唔係真男人 就係基

岩呀 你就why not both
明明有得揀至係老闆 e 家你就唔選擇 要哂佢

姐姐你唔好FF咁多

爸爸成日同我分享佢啲威水史
咪聽得多囉

點會呀

好謝謝你

唔得架

痴線
我今晚咁send比你

快手搞野收工先

Ok

我都準備開枱嗱

豬死你啊

又打牌
坐低做野啦 唔洗做呀

放假啦

豬你個頭

咁出銃囉

我食埋野都準備開

贏多啲

温書啊

等睇出銃13腰一炮雙響

你兩個可以撐枱腳好好維繫男人之間既基情友誼啦

你地真基

唔係

真非常基

沿途坐車見到街裡情人一對對

想問下153係咪出名killer黎

唔係講會然
講緊個考牌官

真
俾你發現左潛台詞

跟住阿嫂咁岩見到msg彈出黎個下

冇望名差啲以為係閃巴

係
153出名衰格
令人想兜巴猩佢個隻

收工

獨自回家

都話初見sis 恐怖分子嚟

個個都打扮晒出街玩

見到有隻兵仔，女神開party前帶著佢出去聚一段路

之後去到目的地就飛起佢

你自己話ok

又講事實

係咪你

今日個司機超好人 上哂客都特登等埋我

唔驚啊
你阿嫂醒目架嘛

我路過見到

條仔著短褲頹t，女仔低胸黑短裙

好惨

睇到我孛力走已口左我扯哂旗扯到硬哂想同佢發生關係不停濕吻不停揸波瘋狂奶LIN不停摷西瘋狂奶閪激烈做愛盡情交配日屌夜屌不停抽插屌到啪啪聲中出內射射好射滿絕對受精絕對懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

今日條街好多腳腳
黑絲又有 白滑長腿又有 䄛屌裙又有

睇到我孛力走已口左我扯哂旗扯到硬哂想同佢發生關係不停濕吻不停揸波瘋狂奶LIN不停摷西瘋狂奶閪激烈做愛盡情交配日屌夜屌不停抽插屌到啪啪聲中出內射射好射滿絕對受精絕對懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

重有升球大壁

哭𠹌左

又係呢啲
悶唔悶啲呀

我都覺，支持大家都唔著

係 肥考生唔需要理由 你google 153 就會有好多人講過佢

意思一樣
你轉換左個方式講出黎啫 我地目標你一致嘅
就係幫 閃基巴面對真正嘅自己

你好有心計呀

你又痴左線啦
番去打個丁先啦 入下聖人mode 冷靜下自己啦

好想睇呀

真
覺得自己好偉大

洗唔洗夾定個時間 一齊sd 比 涉巴 之後比涉嫂睇下

真，陰我個時轉數超過2000

我覺得 著左會好睇d

可以啊

你今日著咩

能夠面對真正嘅自己先能夠得到解脫

不了 你比人陰到係你抵死

開始記名未
我準備訓覺啦

難少少

我只係提醒你

果然係老江湖

果然高轉數
陰人同時又提醒人
等人地唔覺意就會中左你嘅伏

真
講得好

個個係你
閃巴中左你伏好多次

你過嚟睇吓吓

想睇 邊到有得睇

我出於善意
想幫佢肯定自己啫
我好人黎架

我非基

我唔覺你係善意

入大埔

同fd打2蚊一番
輸左40蚊

你唔覺唔緊要
有人覺就得

架車好快變q8

但入面幾豪華嘅 由其係個車房個位

Come on
仲等咩呀

入嚟相認

遲早

你扮啫

我唔係去party

無錢都可以開party

細佬
你大埔邊度

見你太lonely

同我一樣
都係想幫佢既好人

你個架好快變c2000

唔係啲咩咁特別
風水好差
對住大大個山墳

可能咁樣反而聚財

唔係
大部分業主係蝕住離場

唔係變volvo c20?
易過多粒0

其實唔貴，好似都係三千左右，比起其實豪宅叫平

個場無q3 實搵到你

早唞喇咁多位哥哥姐姐 玩得開心啲

今晚咁早啊

Good night

細佬走未?

我嘅平安夜就係自己喺屋企打機

唔值錢的
咁多年都賣唔起價

走左啦

聽日使唔使返工

要
啱啱老細打俾我問
我又問我同事
佢話跟我

咁我唸住反正冇人約
就應承左番
唸唸下有啲後悔

本人代表香港物流業多謝你

有心

奴工同志

以為你相認tim

C2000聽聞係printer黎

我毒撚樣
相認會嚇親姐姐你

你聽日都要返工？

點解要攬炒點解要破壞

做乜唔搵媽媽陪你

好慘
真係做奴工

閃巴都要

你地真係難兄難弟

一個二個縮晒沙

你收聲啦好嗎

同佢唔熟

好啊咁新年我上黎拜年啦

呢個post推得好快

我頭先都喺大埔中心放低朋友

因為呢度好多青山走犯

我住得最遠
通常我都係最遲番到去

講事實又唔得

一齊返工
同甘共苦喎

有永遠榮譽會長
有流亡精神病領袖
白卡大雜燴

又唔係番同一度

仲有一個

你輸錢輸到傻左

呢到個個都痴線架

你話邊個

呢個我都唔清楚tim

你又一齊黎囉

你今rd 要認基先可以幫到你
你一次過得罪哂個post d 絲打

姐姐唔係話緊你
話緊2000轉絲咋

今日贏錢

我唔認
我根本就非基

果然係自摸王

反觀我

自摸左幾round 差d講左自己連登名出黎

輸好多？

又要請大家食飯lu

e 到車台 緊係講車嘅 model 啦

閃巴？

各位merry christmas

等第一次考

真

買附近個d村屋重有數圍

Print d 牛肉乾比你

又有人型轉數錶，又有病人

勁呀！
我本來開頭都狂自摸驘
但之後輸返晒

Merry Christmas

對

同fd打2蚊1番
我輸左50蚊
打到懷疑人生

Merry christmas

佢應該想講你自摸咁多場
要請大家食飯掛

我都係
果然運氣很重要

話咗長賭必輸

呢句要save低先得

返咗工未

今日番1-5
可以遲少少岀門口

咁好

係
其實老細可能都係想有人坐係倉到啫
希望唔好太多野做

贏錢若如初開局

我係後尾追番 中場個frd不停自摸

馬利携絲襪s

我都係兩蚊番 贏左30蚊 打左7個鐘

買條雪條都冇左啦 打咁細

小賭怡情，大賭富可敵國s

低過最低工資

最低工資一個鐘都唔夠 今日又準備打全日牌

又打 唔洗溫書囉

大家都聖誕快樂

法絲又中槍

基巴所言甚是 終於有一次理解到我講咩了
我感到好欣慰

我哋都係打左5 6個鐘
唸唔明點解都可以輸咁多

都話聽日先温

我frd同你一樣輸50蚊 1家輸3家

唔溫書

聖誕快樂

邊個係基巴
冇人係基巴

無j post j 得咁清楚嘛

我係咁岀統俾上家
佢一家贏左60幾蚊
變左請佢食飯咁

好似係你 係係基巴
e 個post 嘅台柱黎 個柱黎架

我係閃巴
非基巴
你認錯人了

呢個明明係青山吹水PO

雀后自摸Queen

狙擊手

merry christmas

我擺明正常人
你地個個都有朵
一講出黎 幾嚇人

基柱 基之呼吸

2000轉.10米車落斜

考邊同考咩車種呀

小心啲呀嘛 到尾牌真係隻隻都睇一睇出面有冇先打 小心番子

j 到老眼昏花啦 有你講多次咪得囉

10 米車 落 我踩車都快過佢

唔好亂咁射洗車水

你唔好安慰自己
你應該係技術差
要學識面對現實

好撚驚喎
你d 洗車水 綠色嘅

開始係我身上學到野喎

乜嘢事
我非基

一出技 就贏左
打都唔洗點打

估佢唔到
同埋唔想棄糊咪格硬岀呢隻
琴日真係當黑

你係 頭號法絲J擊手

你係乞兒仔

永遠榮譽會長

前幾日你咁講可能我都會反駁
經過琴日之後已經駁唔到

今日轉左職啦
限定一日做乞兒仔咋

我哋要教識佢面對現實
突然好有使命感

恭喜你成功面對到一個新既現實

一日乞兒仔一世乞兒仔
你已經走唔甩

我係咪要多謝你哋先得

做乜啫你

用法包追打佢，因為買錯ps5

我覺得我地都好有使命感
導基向現實

永動2000轉

唔同窮一日就會窮一世咩
我面同你搞清楚先件事

係
我地咁樣打救你
係咪好感動

希望佢有一日可以醒悟

好方面諗 2000轉有低扭唔錯
唔洗下下爆到 高轉

打醒你叫你唔好FF咁多

就黎要哭了

你打完我都要面對現實架 輸就係輸 基就係基
唔會因為你打完就會改變左個事實

我都有幾鋪係咁 啱啱叫糊打出去就出沖

153 基頭一
閃閃 係基頭二
差兩個就可以組隊基頭四

你放左個坑比自己踩

我係producer

就快 1001 推爆佢 開新post 先

成班淆底獸

推下佢先啦

好想留番1001比你